呢個局有啲難拆

好明顯引人衝立會係一個局，宜家輿論風向開始倒轉，連外媒都出現暴徒呢個字眼
但係和平示威=冇撚用
勇武又俾人捉到痛腳
究竟個平衡點係邊，有冇iq300嘅諗到

官逼民反